[耳機撚] 討論香港各大耳機店 (19)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

30r / s1 推唔推得曬sd2

LM學嘢

成日都有人問evening star依隻垃圾牌子

推到有聲出既
不過推唔推得燒就唔知

狗也不屌

佢facebook比左好多錢賣廣告同請好多打手

流明

唔該曬上個post既巴打
我安心等S1行貨 去試下好了
試完先再決定s1定30r

再問一下黑磚係唔係同a35一樣核電？

都算係嘅

新手留名學野

唔記得講，舊電去得快過撚
已經唔係聽dsd而係wav檔

新手留名

我習慣晚晚會充曬所有電子野.
應該都唔太怕

岩岩見到有幾間都有得賣S1了..食埋個飯出去睇下有冇demo先

想請教下，Future Sonics係咪得Jaben有賣？有無第二間?
想CM MG6Pro HX. 唔該晒

im03換ls300是否不智

睇完講下邊間有齊30r dps1 demo

$10000budget 有咩耳機好推介
聽開kpop,歐美pop

想買隻中級 頭戴式 耳機，有無咩推介？
budget 3000~3500
主要聽 rock ,metal d嘈野，想要音場大d ge

小弟無玩開頭戴，有d唔熟，求推介

有冇人用緊fxa9 配咩膠好 原廠個隻好難戴

Spinfit

ls200有無線推介

如果用緊oriolus2 咁買黑磚好定..dp-s1加線

我都諗住買SPINFIT
原廠果個我用到最細果個都帶唔好

Grado RS1

新post留名

係ety ue fitear 呢類清 比較中性既聲底

當年月經:roys
依加轉左?未聽過依間

想幫電話耳機換 點知邊隻size
利申：htc 10

巴打換左咩線

成6000 wo清，仲有無其他

偏高/中/低 咩頻?
有冇巴打之前買過?

你屋企用定出街用

用緊
三頻平衡
冇咩特別音染

想買隻黎聽band sound得唔得
對334聽band sound痴埋一舊

係屋企用，唔攞出街

主要聽band rock, metal
係屋企用，想要隻 3000 ~4000 左右
音場大，分析力較好，ge耳機

334 我試果時一聽就除低 係一舊舊
band sound 我聽metallica 幾得係個bass差啲

我想要音場大 分析高 鼓聲出 crash聲出果種
隻野係咪唔太岩?

唔知你要音場大係咩標準
但可以試下grado sr325

Bass drum 勁你要846
Hi hat 果啲做得幾好 唔炒耳

最衰冇得試

唔知你要幾多bass
印象中都有tf10 水平

聽linkin park - bleed it out
支bass都幾出
個bass drum 都好彈 反應好快

有冇試過Fxa9

冇冇人聽過jupiter ck 把聲好似同jupiter唔同既

AET08
不過用落好似唔多隔音咁
唔知係咪之前用se315配shure黑棉隔音太好
但係A9對原裝膠都唔係好隔音

毒撚講野冇人理

點解我係eac ripping 完wav 會冇哂啲tag
係唔係一定要自己打返入去

點睇錫安劍？

鼓聲出，crash聲出得黎定位自然，westone es60真心正
開心使用中
不過音場唔大

暫時唔會買過萬耳機 如果買都唔會考慮es60

K812用咩AMP好

係啲要求冇萬萬聲都好難做到
除非家用

Effect Audio既8絞銅線

呢個真 A9對原裝膠真係唔多掂
諗緊係唔係應該用番綿

儲下錢先囉

岩岩琴日買左鐵三角ls70水貨880
返黎聽左成日，硬係覺佢低音人聲蒙蒙地唔清
唔開陽，好似早排唔見左既in50仲好咁（唔見左無得試黎比）
定純粹係因為新買未煲機咋

未試過用完耳機除低 粒膠會塞住係耳仔
呢樣真係扣曬分

巴打換線做咩唔換埋4.4頭

退燒 只想買多部dap同搭隻平野玩下算

請教下，blurry audio 去到24/96，有d 去到26/192，有無得rip 佢出黎？上網睇好多都protected

黑磚換左4.4線真係正好撚多倍，但係一條線閒閒地二千銀，八千幾買完機又要買線

一萬幾千就由得佢啦
最緊要自己鐘意

去完ect showroom試完已經決定下部係佢 不過右店打黎無藍色我就未去狗衝住

n40想推前少少人聲可以點，有冇咩線推介
我宜家用緊ip住，如果買淘寶線得唔得

真係蒙
20秒除左

另收IM02

咁西利?巴打覺得同黑磚比有咩優劣

分析力一定好過黑磚先 同埋人聲會再相對靠前 呢點對我自己好重要 控制力都好強 當日我只係試3.5但都有幾深刻印象 但因為無其他人排隊我試左差唔多成個鐘 真係唔捨得除

咩來
窮撚唔識

個盒好正 邊度買

AK新機

右店

我呢條線係之前買落既
唔知去邊到換左個頭佢
巴打有冇介紹
大家黑磚既套同MON貼係唔係都係淘寶
有冇LINK

宜家好多鋪都有dignis皮套,MON貼就應該要淘

香港得右店皮套 亦in都有原裝套貼 但淘寶最抵買

一換4.4乾到爆炸 但煲左二百個鐘後 所有野出哂來 我就平平地搵人織左條4.4煲機 之後就入左條leonidas 享受既野無計啦

Fitear都有重口味 monet17 愈聽愈膩
聽首原罪之灯悲情歌會有百變小櫻feel
UE就真.中性 冇咩突出 但演繹番首歌原本想表達果種感情
不過都係睇你聽咩歌多 清新定係甜聲
利申 個人感覺人人唔同冇絕對

KANN

而家啲iem隻隻都公模咁既樣粗管大隻
得Westone shure 先有啲帶得舒服又隔音既iem

唔多靚仔...

悠木碧既歌

幽閉サテライト

而家先入部ak240會唔會好不智
邊間會多player試

應該係D記

如果鍾意AK既機
去ECT試會好D
人少(近排有新機未必)同齊AK款

我覺得唔好聽

都係岩380多D

巴打係買定試聽
事前無聽過人講，又水貨又無得試

感激不盡

最近ue 900s 條線有D 問題想換左佢
但問左好多間都冇原裝線賣
諗住買條平平地既升級線
某間鋪比左呢條我睇 600
有冇伏？

Effect無服
不過佢要貴線先好聽

巴打個4.4頭有冇話郁一陏就冇聲

搭單問個問題,
如果sony n3換線.係一定要換番sony mmcx頭定係普通mmcx頭既都可以?

有冇咩線推薦下,定係應該去試下原廠升級線先?

有冇巴打收SD2
TG:@chiyui889

如果想3.5換4.4頭
巴打有冇邊間好介紹

想問下X1a 用moov 聽有冇問題？ 唔識用卡入歌
同埋右店是不是信和地牢藍色R字頭果間？

放行貨黑色846
今年3月22先買，煲都未煲好，但因為要升級而放，齊件有單，保用到2018年9月

普通mmcx

咁選擇應該多好多，半年前買 個個都話用sony自家MMCX 被fake了
聽日番工慢慢睇下淘寶同mark下有咩線好試先

聽開咩類型？我自己聽女聲，換labkable silver galaxy，高音延伸更高更亮
原裝sony條kimber剩係提升bass量，唔值個價

1:冇
2:係

你試下用英文 search 你就知

想問下300R個原裝皮套係咪特別難除出黎

想整對cm ，筆直10k
聽開Jpop
有冇好介紹

fitear air

買咗marshall mode eq
係鋪頭聽覺得好正
開咗之後一聽啲聲又細又差
上網睇返原來要煲機

但係我已經大聲咁用咗一個下晝
想請教下點補救

完全無問題

我隻im02 由入左fw02 封塵到家下
(ps 原本d 膠唔見哂)
ok既 留tg 傾傾佢

聽恆野 metal 同core類
筆直2k5-3k
有無咩耳機推薦？
或者CM機

試聽
TF10我都嫌佢蒙
LS70唔係拎黎聽人聲

用緊s-em9 配ak240/Onkyo CMX-1
想問有冇話換咩線好
想闊返少少

聽anisong同jpop多
算係比較雜食
想3頻都有提升
Or
女聲強化都得

換頭星際r店定ice好？
自己帶頭去換佢肯唔肯換？

搭單想問下300r依種an機player其實使唔使話好似其他咁唔聽個陣熄左佢架？

你唔聽個陣即係幾耐
部野待機兩三日就無電

求教

如果本身ak300+仙女+labii
上左黑磚又想玩4.4 追求女聲定位音場 有咩線推介

淘寶堆4.4線信唔信得過？

淘寶野仲駁問既

留名

有時一日半日 有時幾粒鐘都有既
主要係驚會傷電

有冇巴打部300R成日開唔到同倒水電

聽就好撚倒水 待機我自己覺得還好 擺幾日都未熄

頭先充完電冇幾耐突然倒水咁, 總之部機成日好似好化學咁
如果真係壞左有冇巴打知可以去邊整

咩線？

請問有冇巴打見X20i有得試？

咁應該唔洗熄機
成日開關都保護唔到舊電

r記都ok既,佢應該都會收你手工費

動圈係要煲耐d,自然聽多一排啦

3K Budget 買灰黃鸝定se535好 定有其他推介
因為自己聽過se535感覺怪怪地又講唔出點怪定我問題

試埋SD2同fxa7,fw02,fw01

S1 待機好食電
唔聽記得熄機
而家我一日聽兩粒鐘
每次聽完都熄機
大概可以一個星期先叉電

覺得怪仲考慮？

Westone W30/W40?

再大聲啲煲一日

Opus#1 30r DP100 X5iii
呢幾部揀既話點揀？

4千樓下 有無D厚聲player推薦?

你正常播下都好快好喇 就咁聽ok
真係要煲咪搵d煲機app

p-700u？
日本停產清緊貨先220K JPY
反正p-750u聽起黎差唔多

fitear社長死毒撚
幫d聲優搞埋花款

我條im02條線斷左一邊
問過幾間都話替代線停左產
想問下各位巴打邊到有其他線買黎換?
而家只可以淘寶買條60蚊既線頂住當

正呀喂

Thanks

幾驚已經煲彎咗

好地地正方形咪算

一般人連artwork都冇得整

aya有得揀色 算唔算有進步

Emerald? 夾咩耳機

5000 budget 有冇咩player 好介紹？

巴打 如果聽開日文女歌 都係依幾隻？

Onkyo X1a，plenue m2,pioneer 300r

Sd2好
Fw要睇前端
Fxa7唔考慮

jpop開正fw果範，fw01好過fw02好多，上面佢推介呢幾款唔同取向都有包圍到

Fxa9 玩厭左加百幾轉fitear頭都得

fw01同02 唔同味 你話a好過b

Madcable 單晶銅

試完Fitear air同Monet 17 覺得兩隻都好正 二簡一情況下應該點選擇

平時聽jpop acg 同一啲大編制交響樂 求指教

其實家下仲有邊度有賣monster耳膠/棉
上個禮拜行極都好似好多間都話賣哂冇入貨咁

亦軒？星際1樓一行到盡頭新開果部（由德發搬去，唔記得咩名），2間我都見過有。
我自己2款都有用過，覺得2款都好唔適服。

我反而係覺得OK又叫做耐用

棉都還好，我用細碼膠戴得耐會耳仔痛。

我反而係尾2同尾3大既都可以用得耐都冇事
所以唔介意買個sample kit黎玩

但上次就係唔見有,慘

VE8好正

小弟新手，請問香港邊到有得訂造fitear cm

Dma 熊仔 亦軒

ak amp個2.5用左一日就單邊冇聲

今日去星際行左轉,唔係好多鋪賣X1A咁

黎緊會買dpx1a
有無耳機好推介
budget 3000
咩歌都聽 但主要聽rock ,metal
想啲聲清啲 分析力

air

Player budget仲大過耳機

aya+黑磚 想轉4.4mm線
想人聲出d女毒d求推介
筆直$2000

交響樂用monet17聽既話...

三樓M鋪咪有

AK KANN星際三樓有地方六尾

八樓長毛話八樓個價要七字唔抵玩

利申：諗緊走唔走380換KANN 搵日試多次先

而家KANN送埋舊藍牙 放返700 咁計都幾抵玩

雖然Kann比380好力，同有line out
但個人覺得380唔加amp都係好聽過kann。
Kann既調音比較似國磚，但操作比大部分國磚好用好多。

Westone

500都未必放到

真心想要呢隻？見唔少人話伏

he400s, t51p, performance 880

試下啲舊國磚？

m2 試完唔想推介

試埋平好多嘅n3ap

q-jays reference, 不過好似無得試

我地有k2工房 金錢就是力量

加落去厚到好樣衰

未試添，不過無乜期待

heaven vii都可以一試

用緊X5iii + 535想upgrade
上仙女定fitear air/monet aya 好？
聽acg、pop為主
驚直接上cm會後悔

試埋334/monet17再諗都未遲

想知cm同universal 係咪真係咁大分別

低音好左
配戴感好
其他我覺得差唔多

又唔係justear 客製調音
戴得舒服好多囉

fitear本身都凸左舊野出黎反而平衡番個面板

爆左Budget 見好多巴打都推SD2但係上網冇咩鋪頭賣佢

咁咪腫起左成塊板

我覺得好平平無奇ve6好聽d

睇落唔係話好過份厚 不應該幾重

啱先去試左fitear air ，的確唔錯
但如果我用呢對cm的話，應該搭咩player推好？
用緊sony ZX100

可能因為我第一試過萬耳機,見識小

未試8 不過我鍾意5多d

金聲同右店有得試,btw二手啱唔啱

邊度試？

D記

淘住條平嘅頂住先吧

多謝巴打回覆
但係條淘寶好難聽..就黎頂唔順

HDC5/1.2以前用過
比原裝線都有啲提升既
睇下重有冇得賣

揾日上去試下先 但係灰黃鸝真係好吸引 如果真係買左幫佢換線

問過幾間都話無 停左產
有冇巴打知道邊間仲有貨

爆左？平過sd2 喎

granbeat vs valoq

想知邊部聽古典正啲

同價位有冇其他選擇

不如試下d 高價位耳機+手機 vs 你個3000蚊budget 耳機+ x1a
睇下邊個組合正d

Labkable Silver Black有冇興趣？

個頭好似唔一樣喎

我就係有條駁緊係對im02

唔該巴打 想問下係邊到有得買?

是咁的，見到sony部player想入坑，

16GB HKD 1,680 好似太少
32GB HKD 2,580又夾硬買埋佢跟機既原裝耳機

DSD 或其他高質既音樂檔唔知點搵，

例如：
天梯 (C all star)
Someone like you (Adele)

耳機 budget : 2-3K

求各路巴打指教一下

有得插卡架嘛

推

比你搵到dsd都無用啦

上年7月係dma買 果陣冇現貨等左1個星期
如果你搵唔到又唔介意2手 可以傾傾佢
反正而家都係擺埋一邊 落gym room 先會用

咁即係要買碟轉返做WAV檔黎聽？唔通想方便d都唔得

HI-RES 好易搵姐
flac/wav 不論要俾錢/唔俾錢 都易搵D
但要睇隻碟有冇人放上網/ 有冇得買HI-RES..

DSD就小見好多.

好似係

謝巴打！網名好中肯﹗

唔該哂巴打先
如果搵唔到應該會直接UPGRADE 算
再次唔該

Heaven 7 邊到有得試
dxa 得個隻f7200

好似之前有人屌柒DMA

做CM係要等咁耐架啦
之前做隻Air都等左40日

關於 RIP BD,

我之前係到問過，但好似無人笞

之前有人話 dma收到對唔岩規格既耳模 之後唔記得左聯絡果條友
對cm搞左幾個月都未搞到

音樂味幾濃，唔錯

Kann or 黑磚？

黑磚

想問下4.4既推力係咪大過2.5

依家16 gb 街價around $1.5-1.6k
32gb 連耳機街價$2.1-2.2 k
直上32 LOL 如果你要noise cancelling

SD2係未試過想試

要用佢對原裝耳機先有喎

所以先要上32gb 如果想要noise cancelling 耳機
如果唔係就直接16gb + 200gb micro sd

佢會買其他耳機黎用 所以唔洗考慮32gb

試完仙女、air、aya、17
覺得仙女overall最好聽、17女毒最深
Aya個感覺唔上唔落、air就聲底太薄完全冇味
如無意外應該會入仙女

呢個價位仲有冇d應該試既未試？
最好係u仔，始終唔太敢上cm住

女聲唔試埋334可能會後悔

請問有無無線藍牙耳機係非入耳聲/頭戴式啊？

聽完真係講咗句粗口

聲拆到，但啲歌真係好好聽

有無人知道dpx1agoh皮套邊度有得賣？
係咪同舊dpx1同款？

4.4/2.5頭只係制式，大唔大力睇部機，同頭冇直接關係。

ve
limears
customart
jomo
試埋呢幾隻牌子

邊度買effect d 線平

比錢 or 大陸forum分享 都大把途徑 請善用google
明明google下就會發現大把網都有賣or分享
hi res 通常比較多都係日文歌 日本有好幾個網比你買歌
亦有幾個forum出名 多ACG同jpop 既資源
想唔比錢就自己比d心機搵下啦 仲等人餵咩 問完又問

要買既可以上hifitrack 睇下

Air係有啲難推，以前用dpx1啲聲係薄，低音唔夠punch
而家換左黑磚4.4成個聲底厚左好多，低音夠晒力

JBL REFLECT AWARE有無爸打用緊？
評價如何
另外仲有無lightning耳機推薦？
想聽埋電話

有d關於dsd 既野想問問
如果我將個dsf 轉做 24/96 flac 兩者聽感之間會唔會好大分別
小弟用dbpoweramp 黎轉 setting 我set左as source

另外 係咪做到硬解先可以完整體會到dsd既好處

上網見人討論都話hi res flac 其實同dsd 分別唔太大 最緊要係錄音 製作質素好

請指教

Onkyo E700M聽雜食點睇，今日試左，幾好咁

朋友送左對earsonics s-em6，想換條平衡線，但查左陣資料，佢個插針好似同一般cm針正負掉轉，而且口徑係細cm 0.3mm, i.e. 0.75mm

想問請教下佢呢隻針應該點叫，因為想訂條oc studio唔識講

2 pin （cm頭）普遍都應該係0.78mm，earsonic既都係，0.75mm係ue cm頭。

同人買果陣話普通cm頭，但正負反轉接就可以。

~3500 有咩推介？ 幫fd問，我自己帶開sd2s
其他：灰雀，n40，es2, 重有無？

有無人知道dpx1a個皮套邊度有得賣？
係咪同舊dpx1同款？

好似係
外形冇變過

成日見到fb 啲本土平平地，平平地玩下唔知有無伏
利申：非打手

咪攞自己隻耳較飛啦，隨時成世㗎

哩間野就算撚數啦

不如置頂加返roysheadphone evenig star = 淘寶貼牌

公廁女神仙女 想買條2.5線
巴打們有無好推介
出糧就痕明明原本條線都未聽夠

無用
問得出口果D都唔睇第一頁

btw, 大家有冇啲音樂味重嘅線推介？要V shape, 分析力又高

宜家對耳機值得有更加好嘅線

其實而家大部分dac都係將dsd轉返做pcm黎解吧
dsd個原意就係可以做少啲步驟，減少失真
但其實大多數主流dac都係要轉換，變左重左步驟
講咩硬解軟解，其實大多數只係個dac芯片之類可以係內裡轉換dsd做pcm黎解定係外面轉左先解

兩者都唔係dsd最初希望嘅減少步驟嘅方案吧

效果如何當然錄音係最重要，而dac係設計上係dsd為主(好似korg某dac咁)定pcm為主(大多數)
一切都係marketing為主姐，就好似多單元，升級線，4核動力咁

所以真係未有dsd 直出既dsd dac 咁大家咁追求dsd 黎做乜 最近出果個MQA 係咪又係呃飯食 巴打有冇試過
睇過唔少人討論都話 就算係24/96khz or192khz 都唔係好多人會做到呢個層次既studio master
器材同技術都麻煩好多 加上消費層面仲要個個聽串流同lossy 根本就唔太值得搞咁多野
講真 如果有studio master買 真係幾正 近排hifitrack 買左suppermoment 果隻 d分離度同空間感真係幾正 連Sunny 把聲都清好多
DSD 搞咁多野 又係要轉返做pcm 黎聽 其實係咪托柒

如果基於DSD都係要轉PCM再出既情況底下
靚既錄音係咪會DSD=Hi res > 16/44.1

MQA係可以減少hi res串流時用既容量，同DSD或PCM係兩樣野黎。

DSD係目前黎講得極少DAC係真硬解，手提player黎講應該係無。

如果係靚既純DSD錄音，我諗DSD會比PCM很好。
你想試DSD既話，都係買返部SACD機聽好過

講多d，DSD定24bit都只係格式
同你打機一樣，一樣都係PS4pro上4K
但玩一線大作既畫面點都比d二三線作品好一樣
無錢無心做好，比你DSD都無用

pc玩DSD仲要睇埋軟件，支援直接播DSD檔定係DOP轉PCM再出

唔該晒

唔係真硬解的話 簡單d黎講係咪即係聽緊PCM?
畢業賺錢先整返部SACD機黎玩下
照咁講 睇黎會係classical 大編製會比較做到靚既成品
手上有兩隻坂本龍一既dsd128 諗住將佢轉flac 搵foobar 播 比較下

fitear air 用咩player推好？

黑磚，記得要用4.4頭

air真係好正

求headset推介, 畢直<$500, 用黎打機，skype 同有時聽下歌

hyperx cloud core?

n40

係好正

final audio, fender

MQA就真係有問題既

zst去邊到買好

有冇人知邊到有得買SONY NC750既耳機頭（降躁耳機）

有冇人用過 DENON AH-C820?

本身用緊 Brainwavz M4, 想買隻新既UPGRADE 下

點解周不時都有人問roy同evening star

始創中心 a1 digital

自膠 膠漏個頭字

呢隻同Siberia 200邊個好d

買左對Sony XBA N1，好好J

fb宣傳掛

300-500 筆直
想買個隔音耳機 有乜推介

hyper x 唔記得佢隻cloud 2 有冇over 500
如果有就買佢平果隻

hyper x cloud2 係佢價位叫做極高性價比
平D果隻都過得去
唔係就上淘寶算,事但買隻100內

反正都差無幾...唔係講緊貴野 仲要打到機,skype到有聲就算既話

用緊fxa7，想用一千蚊升級，有咩好推介？（ip7直推 ）

儲多d 買部player 提升最大

個頭嗰邊內斷

嚟緊想買黑磚，如果聽開adele, Gin Lee, Eason 同 玉置浩二， 有咩耳機會夾到？
Budget$6-8k。

唔該

信仰充值

呢部就係黑磚？

超新手，player點放歌入去？

Micro-sd 卡？ 插player USB線 入歌？

how much?

83xx

同問2-4K 咩PLAYER同FXA7夾?

Cloud core 同 core II 有咩分別？

dmx?

其實黑磚即係咩

上面

做個統計，究竟連登仔加埋有幾多部黑磚？我先

Dxa個價做爛市

會唔會有分期

黑磚真係咁好聲

筆直1000-1200,想買對耳機聽歌(想要人聲，唔洗重bass),巴打有咩好推介？

今日入手左部300R 但點解用3.5推仲細力過用iphone6s

人人都黑磚
搞到仲用緊fiio x7既我好想換機

Hyperx cloud II 賣680，有冇伏

同問

我想知有冇現貨

D記開我8200

差唔多啦 遲下現貨就加返價架啦 買買買

the power of advertising

黑磚啪啪啪

佢都冇插線 屌

等左成4個月,今日終於收到

Massdrop x E-MU Purpleheart Headphones

有藍芽LDAC
IU BB豬世界第一

冇信仰小金貼既黑磚係假貨定水貨？

旺角？

黑磚+1

大家平時搵咩盒／袋裝耳機加線？

狗盒

前代究極連登仔裝備

個個都黑磚
我都有舊

信仰黑磚

gaming headset應該無乜人理

求report

咁聲音唔係淨係得音量大細嘅

re400, um pro10

試下dp100?

sd4, earsonics, yule, 846, xelento, acs, oriolus 2
暫時諗到呢啲

咁多位巴打 想問下耳機推介
Budget 2500-3000 多數都係聽kpop 女聲多 用iphone
本身用緊im02 用左都幾年已經壞 所以想換

有無師兄買過？佢話做到 2.5 mm 平衡

HD700 amazon連運埋單3500

各位巴打 想問下hifiman re400 係咪仲係咁高評價？呢個價位係咪冇乜第二d 選擇？？

天貓旗艦店買 RE400 平過香港好多

想買Ckr90 or se425 唔知點揀
之前用過215 覺得條線個耳仔位三四個月就斷一次 好彩有保養
又用過im50 半年就一邊冇聲

同埋215既線插唔插到425？
im50插唔插到skr

想問下iBasso PB3 有冇伏 想xdp100r >3.5mm in pb3>2.5輸出

Yes

早兩日買左30R
用緊535R聽
朋友俾左條2.5MM銀線我
發覺同原廠線好唔同正好多
如果我預4000換耳機
又想用返呢條線
聽開國粵語流行曲
想問有冇咩推介??
THANKS

幾錢30r

2900

平咁少既

貴??
我是但買冇講價

不如介紹耳機俾我好過

其實好似呢啲香港小店做嘅cm耳機會唔會有伏 好似冇得試聲 如果我＄10000以下budget um pro 個一類買唔買到 或者有冇推介

唔係幾識呢個價位
如果要返mmcx可以試campfire nova
唔要mmcx 可以試sd2

一萬budget緊係買大廠

可唔可以俾啲推薦

唔知你聽乜 不過岩岩好1萬緊係推fitear air

JH13pro
Fitear 333

THANKS
得閒去聽下

仲有冇巴打可以推介多一兩款呀??

你聽咩多呀？
btw賣對535啦

我聽國粵語歌比較多

話說之前買左對Sony mdr-1000x降噪耳牛用來隔我老母把聲（電腦用）

前一排換左黑磚一路用來推iem ,尋日突然醒起就試下用黑磚推隻mdr-1000x ,個下真係明白點解d人話Sony 係自閉品牌 真係特別夾

聽講用wm1a既都係打手

有無開可變線路

聽講冇信仰小金標既wm1a音色會差好多

終於見到入門裝備

冇人理

上星期上ect showroom 試kann，覺得啱聽過用開個部 onkyo dpx1，見送xb10就狗衝左。攞左返黎幾日，無錯人聲好前，低頻夠力，聽jazz、女聲係幾正。但聽classical，尤其係大hall錄音個隻，就爭咁d。弊在我係聽哩d音樂多.....
我諗demo機已run in係唔同d，而家諗緊run in 多幾日，聽感如果無改善就放

我覺得以個價來講都叫ok
不過同價我傾向二手AK240
我有d古怪,覺得240係全AK系列入面最好果部

其實佢唔係唔好，要數佢嘅優點：
人聲前，聽女聲非常好
低頻夠而且有彈性
一體連amp好力水但size算適中
雙插卡 + 雙usb
電力夠

只不過小弟聽管弦樂團多，kann做出黎音色唔夠開揚，大編制嘅樂團音樂就顯得好侷促。

只怪我未做夠功課就狗衝

ak得380我覺得唔錯同深刻
其他普普通通聽完已經記唔返咩聲

我就玩 VentureCraft 隻 Vantam SounDroid Classic Master Limited amp，駁部細細部嘅android電話做source，好啱我聽，唯一問題係會發熱，都幾熱下，夏天唔啱玩。另外之前都玩部onkyo dpx1，其實唔錯，不過一心諗住玩kann所以賣左...

你意思係dpx1個音場仲開闊？ 會唔會平衝輸出好d?

已用平衡輸出。（whiplash 銀線 + JH16pro CM）
唔可以話dpx1 音場闊d，只可以講dpx1 ”清“d，無咁侷促。大編制音樂都做唔到好靚嘅音場 (相對我部venturecraft amp）。

個個都黑磚

等我賣左部380Black換黑磚玩

最少金磚啦

邊度仲有Magaosi K3 Pro

30R / DP-S1 手頭上得咁多budget
想問下出邊部好啲😂 窮JJ都想出 DP-X1A

自己試 2部調音分別幾大

利申 我都係初燒 試完2部岩岩amazon買左s1

Thank you

鷹驚

買唔起

我會叫你儲多排

兩部細機我都覺得比大機差一班

聽管弦你應該試ss, 240ss,380ss
包你滿意
放左240ss, 早兩日試kann同380, kann接近240再暖少少
380係另一lv

我覺得KANN除左大力無特別
都幾唔好聽，仲要無AK味
接近價位黑磚/DX200都比佢好玩

但個價離撚哂地

近期窮丁無錢開飯就快賣佢套現

S1用家表示比起x1a，聲粗少少，聲暖d冇咁清，聲場焗束d，不過run in多陣應該會比較好

thx 巴打
揾日去試下先
都係襯早放左部kann

公廁

有冇a35 巴打部機成日都會冇電？
我聽得十個鐘左右冇曬
我部嘢係咪有問題呢

利申: 淨係開左eq 其他嘢都冇開( Bluetooth, nfc, clearsound etc.)

聽10個鐘算係咁啦
佢本身寫續航力有幾耐？

A35可以播幾十個鐘，成個星期唔充電都得，十個鐘冇電肯肯定有問題

唉睇嚟又要科水俾罪大…

點解唔買耳機先？

用APPLE既耳機聽,有咩感覺?

假膠

最高質耳機

最高質？問過錫安劍未？

我考慮咗好耐
頭先終於忍唔住去星際敗咗佢返嚟

過左保?

ak得120ii比較喜歡

因為im02 換2-3k嘅選擇真係唔多，唔會差太遠
可以試下final f4100/7200, 新ls200?(未試過), campfire, earsonics es2?
或者平啲嘅n3ap

執左笠有冇好聽左

新手幫朋友一問
筆直$1000左右，想要藍牙嘅，有線無線都可以
請問有咩推介

Onkyo囉，唔記型號

問一問巴打 如果真係打算入手應該金聲買定右店買好？
上網見好多人都話右店唔太好

2-3千俾多幾百Sd2會係好選擇

右店會平過金Star (好似
或者去Master&Med_a問下價

A35應該未會過保，除左水貨/無單

用緊im02

保養唔係都要收零件費架咩？？？

有無仲用緊er4嘅巴打，你地用緊咩player

有無巴打可以分享下黑磚，金磚同ak380嘅聲係點？

右店平好多,但係得SD2S,冇SD2(SIZE分別)

k701呢

sd2係唔錯

屋企電腦用緊

Earpods同好

ching你坐左幾耐 仲係平頭

有傻鳩

iphone

你er4p

想問下用dpx1a既巴打
想問問你地平時開幾多先夠聲？
因為我要開到80以上先夠聲
不過追返post有人話開40就夠
係我部機有問題？
定係我隻耳有問題？

係我岩岩出番

CD唔會
Hi res 會

睇完第一頁 新入手想試下lm50 好似幾好，不過咁岩聽到人推介em m6 pro 點睇？

巴打平時要開幾大聲先夠聲？

過100

如果VE5就7X

腦問題，耳機唔同點比較

40幾應該係我嚟
我用846
同埋我天生怕大聲
一大聲就好易耳仔痛

我都係用846㗎
不過依家開到成100先夠

CD 睇環境 90至110
Hi res 最少過百 出街隨時百2
用仙女 +2.5

嚇死，仲以為自己隻耳有問題

Er4pt

咩黎

淘寶kz zs5 個樣抄到

btw 隔離post有成村人入咗, 兩圈兩鐵

耳機要換線，換邊隻好，用緊Sony N1

利申，雜食

嘩屌， 抄到咁

買隻黎扮campfire都好

成隻仙女咁

係nova

冇咩野 只不過我見fitear社長都貼隻ks5出黎姐

買唔起仙女

其實似orion日本特別版

隻特別版藍色好睇過黑色好多

難聽 難戴
之前未試果陣好想買

本身用緊im02 加dpx1
但係隻im02唔見左 唯有用啲19耳機
岩岩試左campfire Orion 即刻返唔到轉頭
好唔好賣左隻dpx1 跟著買隻Orion
Btw Iphone6 夠唔夠推Orion

賣dpx1換orion傻的嗎

大家點睇accutone 呢個牌子

真心？
Andromeda 下話？

儲下錢買第2隻好過

但我宜家冇耳機，得隻$150 淘寶

得閒過黎試聽下
利申：金聲

暫時睇岩Orion 同rha t20

T20不如N3AP

咁accutone hs1003/1004 好唔好

講開又講，有無巴打有rha CL1，聽感如何？

印象好似聽過1003，我一般
T20好聽好多

極難推，未有機會試真佢

RWAK100

Um pro 30嘅手足，用緊咩player

假膠？

1004唔錯
但係如果聽band個分離度就差啲 低頻都會有少少前
利申用家

真心呀巴打 我隻dpx1 都係$2500買

Lyra II啦！我都係用緊LYRA II

Bose Quietcomfort 35點睇？
聲如何？想買個無線耳機
定係平平地買Beats Solo3 Wireless?
用緊Shure SE315 + Westone藍芽線，收得唔好

想放左部日水300r黑色,有無巴打有興趣?
少用仲好新淨

降噪同音質來講Sony mdr1000x 吊打Bose qc35

n1就咪換線啦，除非斷左

幾錢先

想問30r有冇得用moov呢D串流?

下星期去日本買

無

30r香港買當貴幾舊買保養算啦

我想放2.3k，唔知仲值唔值
有興趣可以Tg我傾下

最後入左呢隻

呢舊嘢會唔會好大舊 會唔會帶得好唔舒服

係比較大舊的
不過我自己覺得都算舒服

你嗰隻六單定八單黎？

黑磚3.4同4.4係唔係分開煲？煲完3.5換4.4要再煲過？

係

我想問隻westeone es80 出左味 六千幾蚊cm耳機好似好抵 而家用緊iPhone 7+Orion 大家建議我去換？定係應該買dap先

有興趣~~己pm

es80 6000幾蚊?

新人報到
CMX1/300R + IM02配濕鳩filo平衡線

之前試過吓仙女／334，個人偏向鐘意仙女多啲，想問吓巴打monet17走向會似邊隻多啲？

利申：女毒 + 用過ER4B

Eas30 啲型號好亂

隻野既設計傾向比人上台用 未必太岩聽歌

高音偏刺耳 人聲冇334咁近 低頻量多

有無用緊im03 既手足？
條原裝線搞到隻耳 皮膚敏感，想順便升埋級

係咪單晶銅純銀混編好？

或者求介紹番

想買x1a 旺角際邊間好 急

好似第一次係拉登版嘅哩個post留名，
現時setup Sony ZX2 + IM02(6N單晶銅線）

金聲

同333比呢

唔記得333咩聲

Ultimate Ears 4 Pro 依隻又點睇 九龍東有冇賣依隻

幾多樓？

1樓

亦軒 DMA 百老匯都可以睇埋

我諗亦軒同DMA冇貨

小弟用緊DX50 聽歌 (mp3)
但唔知幾時開始部機就成日聰歌會跳線....
係唔係就黎打柴?

第一: 求解決

如果冇得救, 第二 : 求建議/推介
可以同級或微升級
budget < 3k, 會想做到分期
睇中既有:
pioneer 30r
ibasso dx80
ibasso dx90
onkyo s1
sony a35
fiio x3ii
fiio x5
xduoo x10

我用開既earphone : magaosi k3 , shure 315 , klipsch s4 rugged
聽開廣東歌

想大家畀下意見買咩機好,
同埋邊度買好(又有分期) (最好係SSP )

right shop有分期，不過搬左去信和

睇嚟都唔使諗fitear

試左先諗 個個聽感同定義唔同

以前聽過下隻monet17，個人聲好尖，聽ACG萌系女聲都叫OK,一聽陳奕迅變撚晒聲

咁巴打$3000內有串流既player有冇推介

fiioX5 3代

幾錢 我都有興趣買呢隻 好似幾抵屌

8單黎

5200
唔知有冇貴到

想收齒音用銅鍍金定金銀合金好?
另外如果用2.5 出係咪會重明顯?

水貨或者二手300r
記住唔好買ak70 用moov窒到爆

我都想買條改善下齒音
筆直1500內 而家有條oc ue+ 2.5
比原裝線齒音同低頻都好左
想再改善小小
之前試過oc mk5 ,effect ares II+ 同eros II
我自己聽落mk5最啱心水 價錢都係最平
而家諗緊買mk5 4定8絞好
4就係香港買,8就搵人台灣買（右店8絞食水太深）
冇試過條monarch唔知好唔好
如果有巴打有麻煩分享下

理論上8 絞細節會多啲又食多啲推力
齒音改善應該冇4絞咁好

今日入咗 FiiO i1 平平哋玩下～

三星期就到手

18+

做咩唔玩下面板 ue有隻花面板幾靚

偏好低調，雖然佢送木紋，但我無要到

齒音收左 唔覺得D聲會蒙咩？

等評價

線到左 CM未到個種無奈

SD4右邊出聲口舊膠滑左牙
攪到粒耳膠好鬆 聽完抆出黎果陣成日差d留左粒膠係耳仔入面

想問巴打你用咩dap？

請問1000以下headphones有咩推薦(想做定功課再落鋪頭試聽)，主要係聽流行，要求手機可以直推。

同埋本身用開嗰條Im70斷左一邊線，想問下仲有冇利用價值。

同埋想問下，同價位上難推嘅耳機，係咪通常音質都會好過易推嘅耳機

第一次見咁斷
換走條線可以繼續用

日本收音機valoq

唔想再用Im70，煲左半年，但聽落同EarPods無明顯區別，而且毫無低頻可言，好撚後悔買佢
想問會唔會有人要佢嗰兩個單元

未至於同EarPods差唔多掛

冇低
係咪係舊膠冇帶好
任何入耳耳機帶好左都唔會冇低音
一係個source真係冇低音

好少少咁解

誇張法不過啲低音唔掂係真

難推你要加個amp 部amp都係錢

要低音你用番215SE算啦

加少少N3AP

人地budget 1000下wo

只要頭戴

屌你一加加到兩倍幾仲叫少少

1000下好難揀, 要好過IM70

一千樓下頭帶要close back 就更加難

咪玩啦，求其一個五舊嘅headphones都吊打Im70啦，同價位headphones根本屈earphones機

利申鳩吹

樓主睇下ATH M50
低音都OK 靚又OK 之前仲出過隻紅色版好撚MK

你識條鐵啦
知唔知咩叫畀多少少系列？
畀多少少VE8啦

我睇下

你加到上HE1我都無所謂

反正都買唔起

HE1個價真係高到基本上畀多少少系列係冇佢份
順帶一問
整CM自己直接同廠傾好定係搵代理好？
我一年喺香港嘅時間得個零月
喺香港經鋪訂會唔會有折頭？

無試過，答唔到你

仲可以睇下AKG Y50/Y50BT, 兩個ver.都見有$1000樓下貨, BT版可插線行aptX

BTW 之前係通__見隻AKG K81DJ賣$99, 求其買嚟試下, 啲bass幾高汁, 個耳機未煲都以經唔錯, $99蚊真係抵撚到跳海

屌, 手殘

Fiio x5iii有冇巴打用緊
覺得點

想問下cl1係唔係要加耳擴先推得掂？黑磚推唔推得盡？

1000樓下要低音睇下magaosi K3

PISH

入左隻massdrop noble x 插手機hea 聽

幾時出返6xx

琴日早收工整左條平衡頭銀線比隻HD700用

CL1黑磚行4.4都推唔盡

推就肯定唔夠推。同金磚夾既話都夾聲，黑磚就唔知啦。

我都唔知呀, 撳左request 等通知, 對noble x 就dhl 送緊黎

咁難推 btw CL1岩聽咩？

人聲之皇，好撚好聽，完勝UE900S, Orion, SE535

巴打應該已經3x歲
CL1要去到呢個年紀起先識欣賞

點解你會覺得UE900S, Orion可以同佢比

新手一問
其實iphone music人手入WAV檔聽唔聽得翻無損音質嫁

演唱會錄音、ost果類非常好

巴打賣左未

2x歲
CL1係幾高質，但超級大食，同耳牛冇咩分別。

各位巴打,我想問下2手dp100大概咩價錢呀
我想脫坑

大食過耳牛

呢幾隻都好正，通常高質既動圈入耳都好大食

嗰兩隻音茶樂都唔平喎

今日買左隻ibasso it03

錯過左就冇家啦。產量咁少....
而且比起campfire既vega,我覺得同級既CL1同音茶樂價錢上已經賣得算比較公道

冇啦！諗住買埋部Amp同3003就唔再買

有冇巴打聽過jvc fd7？
正唔正

因為多人講，我當然知依三隻都係垃圾（其實仲有Nova都唔掂）

啱啱入手dpx 1
超正

點解唔買1a,
btw 2.5先係部機既重點

x1個2.5會飛出黎先係部機嘅重點

X1a都會 (好似係)

呢個真係一個小秘密黎
SH...

咁DP-S1呢

x111個月，已經整左一次，2.5實番曬

預2000 iphone 聽歌有乜選擇

ls200 n3ap it03

S1用左差唔多一個星期
暫時唔覺2.5飛出黎

但個垃圾os頂唔順 今日轉左手俾朋友了

反而今日日本有朋友見X1A 5萬1稅前
叫佢幫我買左部

OS有咩問題

上網睇it 03 好似唔錯

最近入左部 300 r 想問下 acg 同平衡個mode 係咩黎 我用緊 im02 如果想換線 邊隻好？

去大阪邊度買player抵
月尾去，想買部player玩下

其實冇咩問題
係自己唔慣姐,同埋用落,都係鍾情大mon 智能手機feel係聽歌

你當ipod classic咁既feel
搵歌有點煩, 同埋個人而言,覺得佢好慢

不過細部,聲音唔差,又平 其實好抵
幾覺得買.如果唔介意個os慢小小

dps1同30r os係咪一樣
仲未得閒出去試

另外.ipodclassic我都有
個os好用同順暢過去好多
我覺得係咁.不過睇好多巴打同其他壇,都話s1/30r個os幾快幾順

係,同一個黎 都係base on linux
但用慣左智能電話真係番唔到轉頭用果種

有冇巴打買咗galaxy s8 知唔知個音質點樣

其實日水同香港行貨係咪淨係無中文同保養既分別？
另外想問下依家x1a街價幾多到？
見樓上有巴打話日本5萬1稅前真係好抵

我留意左幾個星期 日馬x1a 6萬3
睇kakaku最安都成5萬8

所以今日個friend係廣島同我講見到5萬1稅前,我就即買左

水同行都有繁體,本身部機預設就有簡同繁
只係水貨保養一定要去番日本攪

不過香港賣日水都要4K中 行貨更加5K幾
我相信自己1年內玩唔殘部機既

但轉手會比人壓價

Orion 同it03都有
it03呢個價位的確唔錯
不過要留意ibasso係大陸牌子同埋未必個個戴得舒服
最好試下先

有對it03封左塵打算放

我窮JJ打算x1a用到壞架啦
如果再換.應該就要換過萬
都係不了...

過萬AK Kann, plenue 2 都唔使過萬喎

等我去試下先

plenue 2 9K幾差唔多啦
不過唔燒落去啦
幾鍾意x1a打算之後再換隻好耳機同線就唔想再燒落去
倒水咁倒..

索尼大法好 但無仙女仲未入到門

人地有志氣
想直上金磚唔得咩
索尼大法好

不打算燒落去
我都好似有過相同既想法

過萬我玩檯機好過
依部DAC加線性牛一皮內都買到, 試左都幾合心水

我都係 所以想買埋隻rose或者仙女就算 但 rose係唔係輸比仙女成條街？

多謝各位推介，諗諗下反正單元無壞，都係上淘寶買過條線算了

唔想入坑搞到返唔到轉頭，玩到破產

放心
耳機點玩都破唔到産

5k幾咪同grandbeat一樣

請問咁多位索尼黑磚爸打，香港邊到有得買黑磚用嘅玻璃貼？

星際

星際DMA對面賣電話野果間

唔好問點解佢地會有

幾錢啊,搵左好耐

謝！
今日行灣仔唔見，聽日出mk睇

星際有間$50

筆直700樓下，聽歌用開spotify ，

用開apple跟機，

咩歌都聽下

有冇咩好推薦

50!?

D仔對面玻璃貼138

有冇巴打詳細D對比下inear PP8 , FXA9 同埋W80
PP8搵唔到邊度有得試

行貨邊洗5k而家
都係4k幾姐

50係邊間

Grandbeat 現在最平幾錢

上一樓轉右
走廊中間，有間放左好多插頭，男人老闆果間
上次問貼50，套80

求邊道有靚既2.5轉3.5插頭賣？

嘩，前排聽野細聲咗，琴日睇完醫清哂d耳屎，依加成個世界多咗好多聲音。

依加好感動

im02升im03是否不智

mad cable有新岀隻 fb可以search到

如果鐘情女毒既話就唔換好過換

唔該你先

Madcable既線邊度有demo玩

除左X軒

但係依家有隻ls300好似幾好

應該觀塘F字頭最多demo
星際Apex好似得條單晶銅demo

問問巴打 灰黃鸝 sd2 twf41 三隻聽日本女歌邊隻好？

sd2>灰黃鸝 FOR ME, twf41未試過

4000 樓下有咩耳機值得買？
主要聽人聲同bass 同埋想分析力勁啲，thz 巴打

Sd2>>>>>>>>>>>>>>>>>>灰/TWF41

有無巴打用過hifiman supermini, UI係咪好柒 同埋真係有吹到咁好推力?

巴打覺得fxa7點?

剛換fxa7一排，個人覺得如果你係聽band歌要求分析力低音下潛，呢個價真係值回票價
頭100個鐘真係比佢嚇一嚇，低音少，高音又尖尖地，直到200個鐘開始進入狀態後真係爽到
依家煩緊換咩耳膠、線、同player，有無巴打有提議

Try try fxa7

新手想問下jays d 耳機點
鐘意簡約少少覺待佢個樣幾靚仔下

買se535定n3ap好?
利申:雜食 手機推

有無巴打知邊到k3 pro 最平
已經最平
聽日想出

Earsonics Es3

試咗未先？我會揀n3ap

手機我都覺得n3好
雜食方面，n3係佢價位真係幾正

se535狗也不

想買耳牛有冇咩介紹？800蚊樓下 iphone7 聽開hardrock j rock

部黑磚拎咗去整要等7日至10日

用緊300r 同ie80 有冇平衡線推薦可以j下個2.5頭

壞咩

因咩事?

N3啦
利申 兩隻都有

不過買得n3唔好預換線
條線太重會dur哂落黎，戴唔實

a-jays five 用 iphone 推幾好，感覺似 hifiman RE400i 不過就重 d bass 同多少少音染，不過就唔好 expect 用 player 推會好好多。

利申: 兩隻都用過。

我自己會拎哂啲budget去買耳機之後用電話聽

試cm個時係用呢條線試的？

音茶樂正呀，不過比較難推，聲音又有特色，好難推薦人

我會揀n3ap

各位爸打有無lightning耳機推薦 有埋免提功能
本身想JBL但係試帶過之後好唔舒服

pp8 星際金聲有

ui係幾簡單，推力係唔錯，不過都係自己試左先啦

sd2?

qjays很好，不過無得試
其他model就唔知了

Budget 大概3000有咩好介紹
主要想聽bass加人聲

想問下Qdc 8單耳機 幾多錢？

SD4S 邊度買最平？係咪可以上網買平幾舊㗎？

個平衡頭有問題 ,插咗條線入去好多事時要郁一郁先有聲.... 初頭以為係oc studio條cable頭有問題點知插過好多部機都冇事

但係我聽某耳機店sales講, 近期好多客買嘅wm1a都有呢個問題,起碼有十幾個人係咁...唔知點解上網冇人講

你地部機製造日期係幾時？
我部17年3月 咩問題都無

我嗰部係2017年4月

左耳間中有聲
如果我屈住呢個位 , 佢就會 keep 住有聲
咁如果整 , 係咪換過個 3.5 mm 頭
定其實佢焊返就 ok ?

你肯定係呢個位咪cut短dd再焊個新頭

我呢隻係 jvc fx1200
我諗緊換唔換過條線
本身係 6N 銅線 . 我唔知換返差唔多級數要幾錢
我又唔想比錢換隻 fw01

是但換條OC MK5囉又喎貴

xpower耳機耳擴有沒巴打入手試

啱啱試左仙女，個高音係好清，音場大，分析力都掂，但係聽落硬係無乜feel咁

心郁郁想換藍芽
LEAR 果條 btc 01 都唔錯
缺點係得 3 粒鐘

女仔無 feel 有無試過男仔

邊到有mc5試

有冇2000樓下非繞耳式推介，聽開jpop 多

JVC FW01/02/03
自己試下

N3ap

剛剛去左試 W80，感覺好怪。

佢個音場係好闊，樂器分離度都出色。

不過最大問題係，佢無左 westone 嘅特色，定位好怪。

用開 w40-60 嘅又唔會想升，新客呢，呢個價錢有好多其他產品可以要，唔一定會買你。

聽左一首半已經放低左，要即刻聽番 um pro 50 平衡下心理

Fostex th610有無巴打有興趣$2600
長保行貨

含鉛依條線有人買咗話個抗干擾能力唔掂，去到多人嘅地方就會疾吓疾吓

因為未有4.4係手無得試，攪到好驚

你識咩吖
含鉛世界第一

F7200 個原價減左 有冇可能3k 樓下入手 隻sd2s 裂鳩左送左入廠有排等

我對sd4s 3月送咗去德國整，都依家都未有

屌 唔撚係呀 又話乜柒德國貨 無端端裂鳩左重話保養唔包要比錢

VE之前都有幾條友爆殼

上網見到呢隻，平平哋，有冇巴打試過
值唔值得入手

im02耳筒線斷左無聲
想買條好過原廠但平平地既線
求介紹

含完垃圾

FXA9點睇？

用緊Vega

Acoustic Research 新機 AR M200 出4.4MM PLAYER
唔知除左SONY 仲會唔會有多D廠會出4.4MM PLAYER
想換新機，舊機F887 舊電有問題，有時係電腦插左好耐轉頭用果陣分零鍾後熄機話冇電

灣仔Let's go有得試…好似係…
順便黎探我…好悶…

淘仔 一舊水 ssp 145 詳情過隔離post
長氣講多次呢d fb 標榜性價比好多時都係淘寶扮上菜

搭單問有冇平衡線推介，無左隻sd2s，要聽返im02

有入面裝置既清 (磚+仙女), 可否分享下用緊咩4.4線

打錯*入門

原來轉左去lets go做

let's go賣野好貴

有冇巴打有網站推介dw日本歌 當然付費買

mora e-onkyo

有無多d資料關於AR部新機？

好醜樣

有對fw02 有冇興趣

留意緊 fw01 / 02 價錢好似唔係爭好遠

仙女去日本買有冇平

日本買鬼佬牌平唔過香港

1More E1010大家點睇？

睇網上評論吹奏得好勁 話最高性價比咁樣
如果1600 左右價位有何選擇？
聽開歐美流行曲多，無特別要求
想有埋iphone線控

本身自己用緊Klipsch Image X10，個陣Amazon 大減價8xx買
大大話話都用左5年，無乜問題但無線控

去左英京試聽E1010
同自己手上個個比好似真係唔係幾聽得出有咩分別
跟住就禁住自己無買到
巴絲們可唔可以比少少意見我

如果下月去日本，買番日本牌子會唔會抵好多？

1More根本Shit

吹出黎

差成千喎

放monster d 耳機全新可以去邊--？

50你包郵我要

搞咩可以兩針彎成禁

我放左入ve 盒仔
扭蓋 果陣 扭彎左

好彩條無雙線支針 粗d 堅硬d 冇斷係入面
我依家整返直 聽得返

如果買到N3AP呢d 係咪唔買耳擴會好浪費

N3用手機都推得好好 不過質素當然dap / 耳擴會再靚喲

睇落N3AP唔錯，又幾靚仔
有得換線又緊又可以毒下自己再玩多d野
落去試下先

睇人講加Effect audio Thor II 成個感覺唔同哂
有無巴打可以略略解釋線材會有乜野影響

我係hk price 睇乍

請問一下 依傢 仙女 大概要幾多錢？

放工出去試it03

通常入門耳機都唔建議換線,全部budget拎去換耳機提升會大D

明白！
咁直接試下個耳機先放工

識人唔使8字

bass比較勁，雖然fender野都好似偏向咁

佢腳仔軟

有冇人試過Orioles Forsteni
評價如何

Im03想換2.5mm平衡線
應該換邊條/去邊整?

換頭既話上r記

btw 點解campfire系列四尖八角,配得唔舒服又唔穩都咁多人買ge?

咁ath條hdc5/1.2值唔值拎去換？

求救 近排個耳機有時聽聽下歌 啲人聲會自動消左 變左啲電子聲（滋滋）類似呢隻聲

有無巴打知咩事

耳機都要攞嚟聽架
一係買個耳塞戴囉

仙女係唔好戴 jh13pro v2咁大粒仲好戴過佢

因為把聲真係好

自己仙女戴落冇咩問題,隻野咁細,就算三尖八角都唔會"硬"住

我耳道偏扁，仙女戴得唔舒服，rosie jh13 pro依d直頭戴唔入

我覺得ROSIE咁春大的仲戴得好過CAMPFIRE

如果聽歌個陣,有時有D 電流沙沙聲同有時郁郁下無左一邊聲,條線係咪已經無得救?

咩線先?如果mmcx可能接觸不良姐,如果cm就...

戴唔穩Seal唔到的話開腦擴聽咩大佬

CM 線

拎去鋪頭比人check下,可能仲有得救

It 03 到到都冇貨，冇得試

傳統耳筒(唔要 in ear 同包耳）邊隻好

星際三樓M&M有得試喎

Earpod

入耳同耳罩都唔要你無咩選擇

唯有聽日放工再去試，唔該巴打

街邊幾十蚊嗰啲

巴打用咩線

想問下$1000鬆啲的耳機有咩推介？
主聽：Kpop，希望人聲可以清啲
唔該各位巴打

戴唔戴到同聲音應該要同時考慮
同埋佩戴嘅嘢咁因人而異
你戴唔穩都唔一定係耳機問題啦
定係買咗嗰d開晒腦擴呀？

巴打 SD2換線會唔會好不智？
想入手

用緊oc studio mk4 2.5

re400, marshall mode, im50

賣左部ZX1
拎返部陳年A726出黎頂住先
個MON都死左一忽
但估唔到又幾好聽
可惜得8gb

我覺得Sd2值得投資

都係SD2換線？
有冇咩特別？

放棄玩耳機系統
想放
Beyer T1 改balance (換晒新綿）
Schiit mjolnor 換左fuse
Mytek 192 dsd 換左fuse
Entreq Konstantin Usb + AQ jitter bug
仲有美制Wireworld 電線同 Gotham IC
有冇人岩？

低音實左同行平衡普埸同分離好左

而家215se+dx50
想升級隻耳機 預3k budget 雜食

遲下入埋條線先

thx 巴打

各位用緊sd2嘅巴打用咩player?

唔好意思，想再問下im01會唔會再好啲
THX

IM02求1000內升級線推介

隻angie個殻裂左少少，仲有一點點既野
未過保，想問下咁樣有冇得整/換

直接拎去代理問啦

SD2真係咁正?
利申想入 用緊westone4r

原廠線，遲 d 想玩平衡。

唔該，只係上次上到去check左勁耐先肯換，唔想白行一趟

新版twau包左野咁,好誘人

唔太鐘意，條線又硬，d聲又乾

ak公佈新旗艦
3499usd

俾起舊款，修長咗

其實CMX1同X1a係咪只係有堆電話既分別？

雖然我買唔起
不過dap要5吋mon把撚咩

埋

煲過既se215le如何 問左個fd借隻未煲既覺得一般

有得試拿?

好似同380原價一樣

差唔多

睇個底又係可插amp，可能用得返380amp?

我講舊果條
唔知出新版，冇聽過。
但個人對whiplash評價一般

應該出新amp
個size同形狀都唔同左，舊amp唔會用到

咁口味問題,舊版我又唔覺得乾

我有條twau，個cm頭斷線斷左3次
最後果次整都費事，之後都冇留意過whiplash既野

睇評測話聲係冇乜分別

有個FD放比我4800好難揀佢定買X1a

接啦 當多部手機玩下

又略一筆

依家x1a行價係咪都要4千幾？

幾得意 遲吓斷咗 都想試吓咁改

如果只係聽人聲，唔聽大編制野，試下sd2，我覺得sd2把聲仲好過sd3同sd4s
係低音唔多同唔好拎來聽太多樂器既野

煲開動態大左少少 其他好似無乜點變

去舖頭問同價位嘅其他推介啦

我上網睇4k3 出面做緊幾錢

三千中左右掛

唔會
IM01係失敗作, IM02係偏科聲

另外, RE400 IM50係500內既選擇
1000既話MA750, LS70 會更好

T1放幾錢

AK又出信仰機

有冇巴打推薦player 7k內
諗緊 dpx1a 定 dx200

fiio a5 amp點睇
用黎搭dpx1a 效果明唔明顯

加多小小

加多少少修練索尼大法

認真我覺得比得起7k都唔爭在個千幾，除非你話唔啱聲

二手應該7k有

1K 最基本邊款好? 要有埋 mic 線
215隻 M+ 有但只得白色, 助聽器咩
送俾老豆

有少少野想請教巴打們
之前買左條TG334(唔過4個月)帶起黎好唔慣而家想轉CM 可以係邊到放2手
正常放2手耳機流程係點 係唔係要拎出去比買家試下音先
唔該哂巴打

試左dx200再試下對比黑磚

咪同普通交收一樣 交貨驗貨比錢

咁有冇實體店/網上平台可以賣

dc fever or fb 搵二手耳機群組放啦

有間賣緊3800 有d over budget

巴打邊到買？我都等緊間鋪復我價因為要訂

L_t's go Audio 我問呢間 但未買

SD2s 好似有巴打之前星際三樓3200,之前右店問過3280

用緊黑磚既大家用緊咩耳機？ 同埋聽咩？
想睇下有咩介紹，放假出去試

想問大家,如果主要聽classical, 人聲
點揀 ER4P ,N3AP, FW02

用緊仙女想換2.5線 有咩好推介?

用緊846 條線開始斷斷地
想換條線順便升埋2.5
想要輕身d既線

上網睇過有條orb clear force 好似唔錯
有無巴打知道邊度有得試？
或者有無其他線可以介紹下？

ER4P基本上聽咩都得, 中性聲, 人聲好清, 咩柒都好清, 不過soundstage同低音就唔好大期望

連登標準裝備緊係黑磚配仙女

（利申：黑磚配AYA

三樓冇貨等佢復我價

用緊dpx1a既巴打 會唔會開upsampling mode

師兄，五千五同你收左佢啦

升完唔覺d聲好怪咩

唔過4個月都開5500

多撚謝 我出高你少少5700

有條過咗保whiplash耳機線, 想由mmcx插改做cm插 (0.78mm)
各位巴打有無咩地方推介

3樓姐係apex?

大家變左認真 mode

$6000

搭單問下，用緊dpx1，10000樓下想升級，因為聽動圈想要平衡同驅動力好過dpx1，有咩介紹值得出去試?thanks

usb係咩頭to 咩頭?

你地開咁低價收 上年我隻334都放到$7000

琴日聽完隻334搞到好想出

70000收 pm

$70K

er4聽classical
不過未試過4p, 用緊4s

岩岩換oc線o個陣對vega未轉得咁西利
隔左2個月啦,左耳開始鬆,黎料啦

想放部cayin n5 $1400 極少用（買左無耐就玩台機）上年11月熊仔買 但係唔見左單 有盒 齊配件

建議新手入手 有2.5mm頭 兩個sd卡位 聲就大約dx80級別

ER4

試完無感
公廚仙女+公廚lab II 建的防禦得太勁

貴左200

仙女快d減價

又新機？又幾錢

大家有冇改過模 知唔知邊間好
對noble 帶到隻耳好痛

3k5 美金

AAW

而家3480

最後我入左另一隻聽落差唔多

咁咪要寄去星加波？

im02升級 2000-3500買邊隻好
人聲 女>男

Sd2

有咩好介紹

唔記得講係用iPhone推

Iphone 插 sd2 無問題架

咩地方有得試
試過se535 好朦

我正係知大得好L離譜
利申dpx1個size已經不能接受

拎個垃圾535去改模玩下先 含鉛改下先

真心覺得AK240個size已經係極限

Dpx1a個size真係極限
除非佢整到圓邊

用開im03跌鬼左
想問Ls300係咪好過im03又差唔多，邊度有得買？

各位巴打有冇聽過Jomo Audio 隻 Pretty Little Beast Universal IEM覺得點？

想問同仙女差唔多價位既有咩耳機推介
聽港日台女歌手多

其實size好似同dpx1差唔多
但唔好唔記得依部野仲要成16.2mm,386g
有幾"portable"睇各位接受程度啦

用過er4鐘意嘅話真係返唔到去聽其他同價耳機, 嗰種中性, 分析, 準確 其他中價耳機聽返會好似隔層紗咁

不過er4真要撞耳神, 三節膠, 中性聲, 細聲場, 總係有人唔鐘意, 不過鐘意就一試難望

有隻lcd-x想放有冇巴打想收

新黎報到唔知呢個post可唔可以放野
如有冒犯請多多包涵

個價賤撚到

差唔多啦

沒有保養，真係差唔多

冇得官方改模 2000蚊都要考慮下

巴打有無聽過er4新個兩隻sr xr
想入

同問 定買返舊款好

ER4S 音場唔細

請給我一個買player的理由
掙扎中

手機冇位

各位巴打有冇20000Yen嘅耳機推薦
宜家喺大阪玩緊

大家會唔會去2017香港影音博覽暨流動音響展

出街拎多舊野威啲

冇貴價gear 唔敢去

想買個普通耳機玩下 其實因為apple耳機壞 左 想試下玩入耳式
Ath im70/fostex te04 邊隻好啲
用iPhone 6s聽 聽開流行樂

所以我都係問下，佢d 野好hi end

我仲要冇野想買 所以都係慳返60蚊算

之前用緊rha t20i

岩岩入左黑磚想買條4.4線
用緊UE RR cm耳機有咩推薦
申利 鐘情effect d線

其實334 可唔可以拎去改模做CM
正常係唔係要連單連盒先賣到

想問問fw01值唔值得入手
同埋想問問依家個價

原廠唔會同你做
非原廠改模我怕改到變垃圾
有單(有保)有盒咪賣貴D

好後悔果時冇做CM

認真，你開個價，睇下有無師兄幫你收左佢，然後再用筆錢買 CM 啦。

邊隻好啲得你自己先知,出去試下啦

近排想整多隻耳機聽EDM,Rock求推介,想要平均但低頻多少少既,budget就8000-9000,cm/公模都ok既

買完player 部機夠力水, 可以升級買隻大headphone

除左亦軒仲有邊間有ue cm

買磚可以當武器旁身

akg n40屌唔屌得過？
jpop kpop acg

push

諗緊好唔好買cmx1
個人好掙扎
利申冇DAP 手機用緊G3

想買就買

樓上圖轉自100毛

巴打比d意見 我會再試

新手入坑
預500蚊左右 主要聽女高音人聲
Ls50 im50 re400邊隻人聲清D?

加少少去massdrop 買noble X

有平價gear展出

有幾平先
好似呢度窮學生裝備咁款
都係唔敢去

有冇一千幾百

Jaben, DMA

有隻DAP賣千零蚊

Cayin n3

dma 訂造cm耳機係買嗰陣一次過比哂錢定係可以落訂金出到貨再比埋尾數？

Im03 Ls300巴打點揀

比晒

thx bro

仲有隻疑似xDuoo X10同學林iHiFi 990嘅貼牌貨賣千幾蚊

2隻都幾唔同，去試下比較穩陣

4000蚊加埋換比較可靠改模，成5,6千買隻二手聲音有可能疑似aya，甚至唔似嘅野返黎
會買嘅都好有信仰

fender?

有冇巴打有熟鋪頭介紹

想搵隻Roxanne II度度都冇貨又想平啲

可以同老婆講聽唔到電話響

相比起我自己會揀n3ap
不過n40 好似好多人鍾意嘅

ve8冇想像中咁正

sony黑磚？

想搵通街有得試個啲點解要專登俾錢去試
梗係試下啲平時少機會試架嘛

我其實想拎隻碟J下 順便當行街囉
Btw有冇歌list可以偷睇下

知唔知每隻歌係去到咩質素？

無得試舊個d 想知值唔值比多500 買sr/xr

講多啲講多啲

冇咩好講 一開頭期望太大
我聽女聲 聽左兩首 覺得音場係大 三頻平衡 聲都唔錯
不過冇VE5人聲咁出同味道
VE暫時淨係比較鍾意VE5

即係聽開人聲上VE5可能啱口味啲？
最衰我人聲外都有啲大編制
呢面又冇得試

試左先 我聽acg女聲 ve既話淨係鍾意5

FXA9 應該好岩你要求
btw 部player都要有番咁上下先推得掂
利申 家用dac fostex hp a8 開盡gain 20 都搞唔掂

not bad

新嘅我覺得xr幾好，舊嘅就s,b都唔錯，去試下新嘅先囉

要有聲出就幾易嘅

我依家用開sr, sr聽落係好少少, smooth啲, 冇咁吉, 難推過p少少, 易推過s多多,反而用mmcx就真係, 個線頭又騎呢玩唔到正常mmcx線, 香港又唔知邊到有得買換線

反而er4p/pt/s而家買可能平成幾百, 除咗樣衰少少都冇咩唔好, 建議揾吓平pt

hf5都係唔錯

主要聽jpop/rock Ue900s定ckr10好啲

之前用mode eq壞左，幾鍾意聲但覺得隔音麻麻。
想買返隻差唔多價既耳機 有無推介？
想試下mc5，又搵唔到地方試。
215又覺得死chur低音唔好。
唔該

用左陣黑磚，TAOBAO 軟膠套，感覺好差，有冇好套介紹...

想買af1120 試完都ok，有冇其他推介？

求推介

我自己用緊opus1唔知夠唔夠推

你中意平均少味精聲底?可以試埋Ue rr

雜食聽開日文歌
用緊Fiio x5k+ Fitear aya
用咩前端推介

新post;